Example 1:
msg = "Hi there! Do you have any recommendations for a new laptop?"
output = [{"intent_name": "Intent_greeting", "answer": "Hello! How can I assist you today?"},
{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "laptop"}]

Example 2:
msg = "What are the current deals and promotions available?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "current deals and promotions"}]

Example 3:
msg = "I need help with a technical issue on my smartphone."
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "smartphone technical issue"}]

Example 4:
msg = "Can you provide information on the warranty for your products?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "product warranty"}]

Example 5:
msg = "Hello! How long does the shipping usually take?"
output = [{"intent_name": "Intent_greeting", "answer": "Hello! How can I assist you today?"},
{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "shipping duration"}]

Example 6:
msg = "I want to check the status of my order."
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "order status"}]

Example 7:
msg = "Can you recommend some budget-friendly headphones?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "budget-friendly headphones"}]

Example 8:
msg = "How can I track my package?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "package tracking"}]

Example 9:
msg = "I'm having trouble logging into my account. Can you help?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "account login issue"}]

Example 10:
msg = "Hi! I need assistance with a refund for a recent purchase."
output = [{"intent_name": "Intent_greeting", "answer": "Hello! How can I assist you today?"},
{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "refund assistance"}]

Example 1:
msg = "I'm looking for a new pair of running shoes. Can you recommend any?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "running shoes"}]

Example 2:
msg = "What are the latest smartphones available in your store?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "latest smartphones"}]

Example 3:
msg = "Do you have any discounts on home appliances?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "home appliances discounts"}]

Example 4:
msg = "I'm interested in buying a digital camera. Any recommendations?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "digital camera"}]

Example 5:
msg = "Can you provide information on the specifications of the new gaming console?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "new gaming console specifications"}]

Example 6:
msg = "I need a laptop for graphic design. Which models do you recommend?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "laptop for graphic design"}]

Example 7:
msg = "Are there any sales on office furniture?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "office furniture sales"}]

Example 8:
msg = "I want to buy a gift for my friend who loves cooking. Any ideas?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "gift for cooking enthusiasts"}]

Example 9:
msg = "I'm interested in purchasing a smartwatch. Can you provide options within my budget?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "smartwatch within budget"}]

Example 10:
msg = "What are the best-selling books in your store currently?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "best-selling books"}]

Example 1:
msg = "Hi! How can I track my recent order?"
output = [{"intent_name": "Intent_greeting", "answer": "Hello! How can I assist you today?"},
{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "order tracking"}]

Example 2:
msg = "I have a question about your return policy."
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "return policy"}]

Example 3:
msg = "Do you have any recommendations for a good laptop under $1000?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "laptop under $1000"}]

Example 4:
msg = "What are the accepted payment methods?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "accepted payment methods"}]

Example 5:
msg = "How do I contact customer support?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "contact customer support"}]

Example 6:
msg = "I'm looking for a specific book. Can you help me find it?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "specific book"}]

Example 7:
msg = "Hello! I have a general inquiry about your store."
output = [{"intent_name": "Intent_greeting", "answer": "Hello! How can I assist you today?"},
{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "general store inquiry"}]

Example 8:
msg = "Can you provide information on the warranty for your electronics?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "electronics warranty"}]

Example 9:
msg = "I want to purchase a gift card. How can I do that?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "gift card purchase"}]

Example 10:
msg = "Are there any ongoing promotions for new customers?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "new customer promotions"}]

Example 1:
msg = "Hi! Do you have any special discounts for students?"
output = [{"intent_name": "Intent_greeting", "answer": "Hello! How can I assist you today?"},
{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "student discounts"}]

Example 2:
msg = "I'm experiencing issues with the product I purchased. How can I get support?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "product support"}]

Example 3:
msg = "Can you recommend a reliable brand for home appliances?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "reliable home appliance brands"}]

Example 4:
msg = "What are the delivery options available?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "delivery options"}]

Example 5:
msg = "I'm interested in buying a new smartphone. Any suggestions within a specific budget?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "smartphone within budget"}]

Example 6:
msg = "What are the store hours on weekends?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "weekend store hours"}]

Example 7:
msg = "Hi! I have a question about your loyalty program."
output = [{"intent_name": "Intent_greeting", "answer": "Hello! How can I assist you today?"},
{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "loyalty program"}]

Example 8:
msg = "I'm looking for a specific type of clothing. Can you help me find it?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "specific clothing item"}]

Example 9:
msg = "What are the steps to place an online order?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "online order process"}]

Example 10:
msg = "I'm interested in purchasing a new gaming console. Can you provide recommendations?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "gaming console recommendations"}]

Example 11:
msg = "Hi! Can I return an item if I change my mind after purchasing it?"
output = [{"intent_name": "Intent_greeting", "answer": "Hello! How can I assist you today?"},
{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "return policy"}]

Example 12:
msg = "What are the current trending products in your store?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "trending products"}]

Example 13:
msg = "I need help with setting up my new device. What should I do?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "device setup assistance"}]

Example 14:
msg = "Do you offer international shipping?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "international shipping"}]

Example 15:
msg = "I'm looking for a specific type of software. Can you assist me in finding it?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "specific software"}]

Example 16:
msg = "Hi! What are the available payment options?"
output = [{"intent_name": "Intent_greeting", "answer": "Hello! How can I assist you today?"},
{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "payment options"}]

Example 17:
msg = "What are the recommended maintenance steps for the product I purchased?"
output = [{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "product maintenance recommendations"}]

Example 18:
msg = "Can you suggest a good fitness tracker within a certain price range?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "fitness tracker within price range"}]

Example 19:
msg = "Hi! Is there a mobile app available for your store?"
output = [{"intent_name": "Intent_greeting", "answer": "Hello! How can I assist you today?"},
{"intent_name": "Intent_cs", "tool_query": "mobile app availability"}]

Example 20:
msg = "I'm interested in purchasing a specific brand of headphones. Can you help me find them?"
output = [{"intent_name": "Intent_prod", "tool_query": "specific brand headphones"}]






